有冇人支持11哥做首席法官?

如題

下 律政司司長啦

兩樣一齊做囉